首先要表明我只是普通一個香港人

首先要表明我只是普通一個香港人,
喺香港呢個言論自由既地方我只系想發表一篇對我而言合理,
對香港法例而言合法既個人意見文章.
我讚成會有人吾認同我所講既野,
同時我亦認為果啲人應該尊重我既言論.
如果你地認為大家路不同就要用粗口鬧,
就認為我既吾係意見,
你地只係追求緊假民主!

又吾又系

你話抵唔抵 屌佢老母 呢？

Ok，屌你老母

做乜鳩

吾你老母
講下你既真民主係點樣 ？

見到標題已經唔洗睇落去

屌你老母

我依家合法表達對老母嘅渴求呀屌你老母